燈神燒為左個仔正式收山, 永不談中國政治

中間派應該會有樣學樣, 為左自己,為左自己家族, 永遠不涉中國政治
爭取中間派支持? 下世啦

佢忍得到收到口先算啦

撚有人理佢up乜咩
而家香港總係有d人以為自己號令天下，講一句野就會搞到世界大戰咁

唔好啦
求佢讚揚多啲中國共產黨啦